由決定癱瘓機場開始，已不是打國際牌，而是經濟牌。

Q:唔顧乘客需要咁佔領機場，咁攬炒巴同外國文宣咪浪費曬？

A: 唔會。正正因為海外文宣，外國人先知道香港爭取緊乜嘢。呢兩日佔領機場，唔少旅客都表示明白。此歸海外文宣組的功勞。

要有效打機場經濟牌，同時控制旅客民情，
我建議：

1. 提升對旅客宣傳 來日佔領機場的歷程表
作用係放一條路佢哋走。例如預告明天8.14凌晨/朝早放行，至黃昏起便會再塞。先禮後兵。真係急住走嘅，就由佢是但飛去台灣再轉機。總之，俾一個渠道疏通佢哋。咁示威就可以繼續進行而不盡外國失民意。

記住，由決定癱瘓機場起，經濟籌碼>外國民意籌碼。實質對港府施到壓嘅，就只有我地香港人。

2. Say Sorry, 英文好嘅手足keep住解釋
解釋要將機場事件因由spin去政府無視民意。
例如：航空公司Staff冇出現協助旅客住酒店/安排賠償， Airline 同AA 都有責任。快必FB有片影到CX Staff 表示係AA 落order叫CX櫃檯Staff 離開，導致場面混亂，旅客無阻。記住，將因由spin去政府度！

3. 貨櫃碼頭

機場值得繼續做，但要處理得宜。
摸通一條路後，可以長期進行！

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

推

點都唔割

即時打國際牌成效存疑
你見文宣咁耐 外國回應只係 noted式hea 覆
應該先打經濟 再打國際
咁先叫有籌碼打牙交
畢竟鬼佬大多係一班唯利是圖 當我地係垃圾既賤種
要危害到佢地利益 佢地先會出黎做d野

同意
出面一大班人嗌唔好塞離境
話國際民意會逆轉
我想問返轉頭，國際幾時幫到過我哋？